{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077515?place[place_type]=GID&place[gid]=1077515&place[latitude]=37.5714551389&place[longitude]=127.011695234&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글로벌인 동대문 시티데이즈 인"
    },
    "text": "1. コロナにより朝食の提供が中断されました。 2. 平日(日~木)のご宿泊客は12:00レイトチェックアウトを受けることができます。 3. 入室人数は、最大人数を超えると入室できません。 4. ホテルの都合により情報が変更になる場合があります。 5. 画像は実際とは異なる場合があります。 6. チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは特定されません。 7. 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 8. 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 9. チェックイン時間は日~木曜日は17:00で、金~土曜日は19:00です。 10. チェックアウト時間は日~木曜日は11:00で、金~土曜日は12:00です。 11. 12. 無料Wi-Fiを提供します。 13. すべての客室は禁煙です。 14. Bath Amenity（歯磨き粉、歯ブラシ）は有料です。 15. 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、1泊当たり1万ウォンです。 フロントで支払います。 16. 17. ご利用時間はチェックイン19:00からチェックアウト11:00までです。 18. 客室情報はスタンダードダブル、スタンダードツイン、トリプル、ファミリーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供が中断された理由は何ですか？",
            "answer": "コロナウイルスの影響により、朝食の提供が中断されました。"
        },
        {
            "question": "平日(日~木)のご宿泊客は何時までにチェックアウトをすることができますか？",
            "answer": "平日(日~木)のご宿泊客は12:00までにレイトチェックアウトを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限は何人ですか？",
            "answer": "入室人数は、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの都合により情報が変更になる場合があるとは具体的にどのようなことですか？",
            "answer": "ホテルの都合により、施設の利用時間やサービス内容などが変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格に含まれている税金とサービス料の具体的な金額はいくらですか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれており、具体的な金額は客室タイプと宿泊日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしでご利用できない理由は何ですか？",
            "answer": "未成年者が保護者同伴なしではご利用できないのは、法律による規定です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用するためのパスワードはどこで入手できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiのパスワードはフロントで入手することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームと喫煙ルームがありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。喫煙は指定された喫煙スペースでお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は1泊につきいくらですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能で、1泊当たり1万ウォンです。フロントで支払います。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間はチェックイン19:00からチェックアウト11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 456
    }
}